[提防慢性洗腦Lesson1：]Win-Win幾時變係共贏？？！！

唔講乜加大力度各方各面之類農文匪語，大家有冇發覺好多港豬文化一路用開嘅字詞，都不經意咁慢慢俾支媒，CCTVB甚至毒果幫党共化緊呢？？？

從今日起，我9錢會逐一屌爆佢！！！

先屌《共贏》，

我呢庭70後土生土長香港仔，由細至大都係聽人教《雙贏》，都係學《Win-Win》鬼佬來語譯做《雙贏》，但約2003沙屎後，全港淫媒，狗政以及教畜都大合唱日日用《共贏》，點解呢？？

推10

唔係不嬲叫雙驘咩。好似冇為意CCTVB叫共驘

因為得支共會贏所以先叫共贏
睇下美國冇Trump之前點共贏法

共然= 共慘黨然

1984啲野好準

冇聽過